[長文]各位唔好咁魯定，我依家開始驚驚地

我頭先都好魯定，因為我覺得件事係黑社會失左控，班狗拉佢地唔住之後孭曬鑊，但係大家有冇諗過，其實黑社會無性搞事，政府可以射番個波落社會到，有藉口話社會亂（香港人示威和平搵唔到位入）有黑社會搞事,之後名正言順宵禁，到時收窄曬我地通訊聯網，再可以拎正牌用更高武力，之後件事完左，大家就會仲停留係元朗無差別事件而未回神去理智能燈柱，明日大魚同送中個d大鑊野

今次呢場仗唔係講玩，可能真係要有性命負出，各位學生，女士真係盡量做backup好，黑社會無性，唔同班狗都有個主人話到事,知有咩唔做得
呢句唔係歧視學生同女士亦唔係話你地無用，但係抗爭路上，你地主要都係物資組，前線勇武亦未必幫得太多手（講緊打交），主要前線最打得砌得個班都係廿中至四十左右，今次呢壇野係要搵確實嘅精兵行頭，大家真係唔好亂衝，唔想有人送頭

Sorry，以上只係以事論事，只係今次元朗呢單野前線呢個定位可能真係未必啱你地，記住，其真你地好有人用，少你地一個好撚少，多你地一個好撚多，但係今次真係唔好行咁前，唔想見到你地受傷

宵禁=攬炒
我地仲有咩可以輸？

經過今晚 我預左焦土

香港人已經無野可以輸
政府以為用宵禁 戒嚴對香港人有用咩
信念係刀槍不入
要記住
中國需要香港 香港不需要中國

宵禁可怕唔係可怕在唔比人出街，出我地就出緊黎，但係你明唔明宵禁即係意味佢地可以用再高武力，渣正牌話有黑社會搞事，之黎搞尻我地，我地唔係話唔可以同佢地揪，但係到時網上通訊一定會比佢地限制甚至有權監控，即係就算你自發出黎都一定一盤散沙，冇依定咁有效率聚集，同時可以先發制人，掉番轉將槍頭指向黑社會，將自己由下把位變番做上把位，一個逆轉乾坤，再轉移埋視線令你地淡忘埋，勇武同文宣都輸曬

唔係怕唔怕的問題，以事論事，真係出左宵禁我地會難打好多，唔係想滅自己意志長他人威風，但係今次佢地擺到明係話吹呀，我地係警黑合佢，你咬我地食呀，而事實我地真係冇位入佢地

光復香港，時代革命

係咪宵禁係就快唔好等下個禮拜
宵禁=攬炒

我要做個暴力女人

宵禁佢敢咩一禁就全世界都旅遊警示

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬

我都feel 到自已變緊焦土

我真係唔怕佢宵禁，夠膽佢就一世都宵禁，一完我地就出返黎。到時睇下有錢佬傷定我地傷，香港人不會忘記！

你依啲同老細present都唔知呃唔呃到佢
中間啲step跳晒，雖然我明你講咩，但推論欠連貫